法文台

Bonjour Madame et Monsieur

之前讀到B1，好想pick up返

Allez!! Hong Kong

French National Anthem - La Marseillaise

仲學緊A1小薯LM

BonjourAF學?

Salut ça va Je aussi ne pas être bon au français~

J’apprends le français 1.5-2 ans Toi?

Enchanté

Oh la laaa~ bienà Lyon ou Paris?

J’apprends à AF Hong KongJe veux aller Paris pour étudier le français mais je n’ai pas l’argent

Bonsoir 喺U學，不過就黎grad，之後應該都會喺AF學，你覺得AF教成點

Bonjour

Je suis au niveau A2 et je veut tellement étudier en France mais j’ai besoin du meilleur français.

Comment améliorez-vous votre français?

Non, je pense A1-A2 c'est pas difficile Tu peux l'essayer

C'est link de DELF production orale pour votre référence
A1 Orale:

A2 Orale:

B1 Orale:

J'aime bien Paris parce que c'est beaucoup d'art musée Aussi l'architecture du Paris est bellemais beaucoup de voleur

OK加敦佐d老師好好聽聞(只係聽聞咋我都唔清楚加)灣仔有啲老師麻麻可能好嚴掛

同學費好貴

法國人教，氣氛好好，絕對支持去AF讀法文

Bonjour
Je regarde youtubeC'est Peppa Pig en français

Aussi, je regarde des filmsJ'aime bien regarder les films
C'est web de hk french film festival

唔洗客氣吔我都係想揾人9up下法文起碼可以迫自己諗下點組句子練法文我都好差太耐無讀都開始唔記得不過想catch up返

Oui, j’aime bien l’art parce que j’aime bien le dessin

Pourquoi apprends-tu le français?

淨係識 croque monsieur

Quels films tu aimes regarder?

Malheureusement je n’aime pas Paris. Je suis allé à Paris pendant 4 jours et j’ai trouvé qu’elle était un peu sale et dangereuse